維港匯 III 做乜事...

二手旺一手弱?? 新盤銷情再觸礁!! 長沙灣地王維港滙III 次輪推88伙破6年新盤紀錄 — 全日「捧蛋」零成交!! 西營盤尚瓏首推30伙僅賣4粒!!

樓市無事

咁貴，你當人傻，二手抵咁多

真定假呀
早兩星期先搶緊康城

笑4

康城>維港匯

地王地王
呢個死人位
我地睇下有咩鄰居?

海盈邨
批發市場
城巴車廠
...
最抵死係明明望昂船洲
佢話自己望維港
地王?
水魚王就有

去哂二手追落後
同上年玩法掉轉

垃圾區 狗也不屌

得罪左德仔

房屋台AA話尚瓏一星期賣得晒, 有數你計

依照此邏輯, 維港匯永遠都賣唔晒, 因為每日賣零間, 直至天荒地老都係零

貴到咁貴 抵死啦
垃坡地方扮high class日日賣廣告sell
極遠地鐵站 巴士交通乜都冇
周圍厭惡性設施同公屋 屌你笑死人當香港人傻仔

地王

香港真正地王係康城
價錢合理 交通方便 Pet friendly
維港匯呢d 鳩地方賣咁貴搵鬼買
賣平返2-3000蚊尺就去到貨
同安峯一樣道理

笑還笑，5-6分鐘就到地鐵站。
住上蓋都要行2 3分鐘啦。

Dr mk

邊個話忽你聽5-6分鐘到 你知唔知佢喺邊

我親身行過，計過時，一般人步速

話左睇唔到𠴱啲
一定係瞓左

咪玩啦 凱樂苑都要5分鐘啦
佢同海盈邨差唔多

海盈直頭痴住凱樂苑，樓下行去凱樂分分鐘唔洗一分鐘。

公道d 講6-7差唔多 我自己都行過

不過計算方法係有B出口計 B出口行返落去閘口都要一兩分鐘 如果等個部 19 lift 又等多5分鐘

7分鐘行到附近地下
學上面講, 仲要加2,3分鐘上蓋

所以個位巴打一定係住上蓋，除咗上蓋都會係極遠。

公屋加污水處理廠隔離，仲要食船廠廢氣，南昌站又唔近，餐廳又冇，超市又冇，傻尻先買

唔爭在貼埋德仔

康城2.0

得啦得啦 5-6分鐘

爭好遠 佢尺價貴日出康城30-50%
又唔係地鐵盤
日出康城一出次次都清7成以上
1000 萬樓下秒清

行咁遠又貴不如真上蓋現樓匯璽

行過就知唔好行，日曬雨淋落地鐵站唔搭lift 要兜後面行樓梯

大家睇法唔同，原來呢啲位算極遠地鐵，學到野。
呢口價有咩新盤好啲？

貴2 3k wor

就算呢個本係近都唔係你口中5-6分鐘囉咁樣
計曬成條數十分鐘先至上樓講到5-6分鐘

有咩盤, 呢個應該你清楚過我

將軍澳地點都算方便，新樓呎價同市區比平一截，上車熱點啦。

維港匯定位擺明係中高層人士
唔係比上車人士買

真

所以唔應該比較，定位唔同。
同奥運，啟徳，vwalk個棟比就合理啲。

睇條片都覺得行死人
佢由地鐵站地面出口計都7分鐘啦
同埋最遠果期再遠好多

成7分鐘先地面出口到最近屋苑（3期）
實際由屋企起碼15分鐘先到月台啦

佢呢張3期價單d貨又真係幾柒 望內園景都開呢d價 如果同啟德比真係買啟德仲好

樓花期又長 兩年零先收樓 不過發展商定呢個都預左唔急賣既 我諗都係睇反應慢慢拿優惠出黎

最新嗰張全部都係311/兩房
折實都要25k

如果加埋海景嗰啲落去
不敢想像

真買家終於發現一手溢價高得太離譜

賺埋買家10年樓價升幅

btw有冇人知依兩個係咩事
成千呎間房細到

污水處理廠臭味唔係講笑
經過西九公路間中都會聞到
加埋西九凌晨飛車嘈音
訓教最高享受

多謝, 我估唔到9up 都有人會quote

換手率呢？
諗起之前黃金海岸果邊個盤
賣唔哂 有經紀自己買間
買貴仲要吹好抵

同公屋為鄰, 已經大跌身價, 仲有長沙灣又唔係咩公級地方, 人口又多, 同價位買啟德好過

周圍又臭又腥 一堆厭惡性設施 又公屋
咁既垃圾環境好意思叫豪宅 笑死

其實如果每日都賣出30伙
賣1日就可以賣曬30伙

下欄扮上菜

垃撚圾社區賣二萬幾蚊呎

Gogogo

咁撚細

安峯平2-3000 應該都有排賣
30個月樓花，區又西

我都唔明佢起係長沙灣果個位 點解夠膽開張咁既價單同定位
改個名叫維港匯以爲自己真係九龍站?

上次係街見到，以爲啟德新盤
Google完再望下個價單 嚇撚死

四周都係厭惡性設施
有個海都無撚用啦，船廠嚟架
行入啲就全部都公屋

依家無晒大陸 on9 客
香港人知咩料又點會買呢啲水魚盤

「長沙灣」地王

同CCTVB鬥離地
一鳩樣 無視現實 自吹自擂打飛機

韓撚兒又贏

同安峯一樣麵粉價太貴
安峯12k地價開20k
佢17k地價開25k，margin仲細過安峯

不過安峯仲可以怪柒婆跣佢一鑊
呢個真係自己on9

睇埋4月先啦

南昌b出口行去海盈都起碼十分鐘
夏天一定濕撚哂

而家匯璽幾錢呎

減返$5k呎都唔知賣唔賣得晒
唔關樓市事 係你地產商真係唔好當香港人傻先得架

帝御系列做爛市
個個等平貨

我住附近
Dklm個度垃圾地方黎，又臭又嘈，又公路，d塵大到關窗都會入到黎
深夜成日船嗚，佢個個位附近咩都無最近要去vcity ，買餸要去富昌，on99仲要賣咁貴當人on9
夏天熱到仆街去南昌站起碼10分鐘

呢啲垃圾就算吧啦
睇埋黃竹坑開咩價錢，咪知vg III抵唔抵

近一兩年好兩極化
有啲盤排曬隊搶貨
有啲真係可以成單賣唔出

康城電影展＞維港巨星匯

都係好撚貴，睇過，最平1房850萬，入唔到

我都真係唔識講，佢其實算唔錯嘅，開則算靚，入面啲料應該都唔差，無奈係麵粉太貴焗住要賣貴
佢1期都去得唔錯，如果佢好似第一張價單keep住700中到800呢個價，可以去晒都無問題，但佢好多係800零幾萬想點先啲人用淋病plan都借唔到啦⋯⋯如果佢set低啲可以吸晒個班客

Btw 已經加咗佣俾AA佢哋去推啦

南昌B出口計 行5-6分鐘到3期，1期應該再行多2分鐘。

全港得康城樓清得哂

日日有解放軍直升機望

中國人應該買啦

柒左就話9up 唔怪得做aa9

發展商唔急賣架，放啲錢落廣告同請人去賣樓處都係興趣黎，唔諗住賣架

為咗保持屋苑嘅質素 淨係挑選優質客人

惜。售

南昌站本身都好廢
生卡啦公屋區深水埗區
比起奧運同青衣被秒殺
完全唔值

安峰無人買唔通又樓爆咩
知位系就無人買架啦
淡淡真on9

又話gogogo?

咁撚多藉口

呢度我覺得最大死症係價錢追唔到環境上既妥協, 得罪講句呢邊最大問題係太多公屋, 雖然只係行多匯璽幾分鐘, 但人地尚算可以出閘經商場直上屋企, 呢邊基本上所有野都要同新移民一齊共享配套, 呢口價真係睇唔到點解買佢

康城都地王 你當嘉湖山莊死㗎

難得有新聞比淡友打下J, 咪撚趕絕人啦屌, 由得佢地開心下啦

熱天準時臭醒你

匯璽被青衣秒殺

除左貴d之外
佢個location無咩問題

南昌站都講到狗也不屌咁
連登仔好波！

aa賣新樓好靠sell前景
垃圾康城你都可以無限幻想美來點點點
長沙灣地王真係唔識sell

只係知側邊有個勁大型既圓形污水排水口

基本上所有野都要同新移民一齊共享配套

👆咁其實匯璽又何嘗不是？ 但匯璽3期其實開到$28000， 雖然銷情都係麻麻， 咁維港匯開$25000-$26000 都算進取？ 不過係估唔到食蛋咁慘

尚瓏都係垃圾 話地鐵出口

行落月台最少十分

康城現樓嘛

香港全部樓價都唔合理

買得呢度點解唔買匯璽？

呢邊我覺得純粹係太貴，開則同location絕對無問題，住果邊我諗地鐵出入只係輔助上落月台耐唔係死因。

個位真心差

將來地下個公園要開放俾公眾

主要係佢呢推價單出既貨都係內園景 我諗人地買佢都係貪佢臨海屋苑買海景 佢之前一期印象中賣得唔錯既

呢篇新聞都有d專登吹淡feel架喇

買唔係問題, 係佢貴到唔合理

但睇3期個方向， 望內園唔係都同時望到海咩？

個內園=面壁公屋景

掛哂臘味+阿婆底褲 正

3期唔係紫色果幢咩...點樣望公屋法？

嗰度好臭

我係樓市大好友就肯定架啦, 不過aa不學無術, 留比狗做啦

理論上係望到架 低層就內園再海景 高層就望昂船州海景，佢最正個個2期都未拎出嚟，一開賣應該都幾精彩

有錢點解唔去買滙壐，價差唔多，真上蓋 SHK
個景一定靚過佢

道友又有地方叉電

買呢個盤不如買匯壐

咁即係賣5到唔關望唔到海景事wor

1期我記得果時都係戶戶望海

你睇海定義，低層公屋加少少海邊叫唔叫海景

1期係T字型 條尾位個景都係望昂船，角度問題個海景比3期更小，望維港個邊靠左又俾2期檔，得番右邊先係靚景，但右邊都係大單位，普通人唔洗諗。 所以我都唔明點解3期貴小小個銷情會差咁多，可能真係錢作怪，就係差果小小，市場就細咗好多

我睇個佈局真係唔太明3期點樣望公屋法？ 或者你可唔可以detail 小小解釋下？

柏傲莊

一期

維佢老味港 唔知以為起係尖沙咀

其實點解匯璽噤撚貴，完全唔明

雙線上蓋 有海有商場再加SHK

市區鐵路上蓋大型屋苑大型商場,
同埋人地慢慢賣慢慢推, 賣左幾年無加價(同2019年10月價單比較)

呢條撚樣咁垃圾都咁多人睇

老老實實，匯壐要向海，只有大單位
細單位全部望南昌村一帶公屋，要好高層先越過公屋群有開揚市景

佢之前太 hardsell 跑馬地個單棟翻新盤，睇到有啲作嘔

匯壐有一房向海咖, T7, Units B, C, D

*睇錯D 係兩房

揀盤唔㨂市

好似大圍上蓋，愛海頌果d同同區比有平咪受歡迎
水魚盤就無人問津

係播，7 座 B,C 真係向海喎
但一手成交高層過左 10M

過左好耐啦,
中層2019年10月價單已經過$10M (26/F $10.01M)
但9 月價單可以買到51/F (51/F $10.06M)
有朋友抽唔到第一張價單都照買, 佢比隔離單位貴左7%

不過上過去，其實麻麻

啱曬公屋仔, 話要攞啲棉被去曬太陽

痴能線，原來有人會唔拎d棉被落街曬太陽？

等睇連登公屋仔入去裸跑

咁平心而論，康城係好住好多

有啲賣得幾個單位

平，新，有鐵，冇公屋，後生窮撚買晒圍威喂啦

$25000 一呎？笑L 死我了
800 萬277呎，俾鬼住都唔要啦

唔好講二手，匯璽一手貨尾現樓望公屋先24000/尺，邊個傻仔買二年望居屋25000/尺，大家都望公屋居屋，買匯璽即住即收租唔好？ 買樓花正傻仔。

南昌行15分鐘不了

睇VR主要內園景為主 方向又西北又西 比起一期望ICC IFC真係差好遠

住凱樂但唔明呢個位置有咩咁好
當你夜晚無揸車去深水埗買宵夜
番嚟見到地鐵站閂咗
要行到去海麗先有橋入番嚟
都咪話唔開心

我上次就係行錯路由嗰邊入行到我仆街

公道d 講今次條片係做得唔錯既

道友應該唔會行咁遠 不過另外有兩個成日喺富昌/地鐵站出現既痴線佬就難講啲

有得升就係囉，深圳前海都收皮中，你香港可以一枝獨秀？

絲打又係住凱樂？
我老母成日吹奏呢度好住
除咗番工要過海唔使同人逼
諗唔到有咩好

市區近鐵仲要咁賣咁平, 都仲要嫌三嫌四, 真係痴撚線

成個市都靜左好多啦 新聞都係keep住有D招標盤成交
本身其實都唔錯既 個價又平過匯璽

你係咪住呢邊？
香港有咩屋係一定要經地鐵站先番到屋企
唔行地鐵站要行兩條街先番到
想方便啲都有錯咩

不過往中環/尖沙咀返工一定唔夠住呢度快

為自己諗實冇錯架，不過你呢啲人咪唔知足囉，呢個時勢 俾300萬住呢度都仲嫌三嫌四

你隔離個維港匯人地俾700萬都係住開放式270呎詐

你咁比有咩意思
你咁講法有樓住都執到啦

有701A 702B 296C

按照現時香港既樓價.. 某程度上又真係有樓住已經叫執到

你都諗下其他人依家400萬買上車盤， 都係又舊又遠又細詐

我明大家買樓好大壓力我理解既
我只係想明明一兩分鐘就過到既路
點解唔可以加條天橋方便大家姐

701A真係救星黎 20分鍾出旺角 GV既問題真係明明幾近旺角但地鐵要轉到仆街先到, 依架車幫唔小. 同埋對面公屋百佳就落成 本身有日本城, 變相唔洗下下去VWALK 南昌匯買日用品

匯璽唔係咁既價呢

唔明咁多人信佢講，之前佢推koko hill已經推得好肉酸

行去四小龍可能仲快

20分鐘先出到旺角？

10萬一呎gogogo
港樓=賺硬
唔買就笨7

20分鐘好耐咩

其實就ok啦，不過都係耐

20分鐘叫耐 去邊度搭一程車都要喇。 唔通真係想住正油尖旺鬧市咁嘈咩

所以定位錯曬
污水廠，貨櫃場，公屋當啲中高層人士傻既洋
呢啲閪位係上車人士先會買

係...抵死仲高價投返黎

佢2020年尾應該收到唔小發展商job

之前做起咗個Channel
佢講長沙灣個乜乜the campton 都中肯嘅

做起左啦多左job...以前佢d片又幾中肯同有功課既

機緣巧合之下睇到佢一啲再舊啲嘅post 教人大灣區投資

冇所謂啦
果5 間財團大把錢